炒樓妙法

遲早有日香港生活壓力太太太大迫死曬啲香港人 班炒樓推高曬個價嘅有錢佬就喺殺人凶手

睇多啲樓，了解下按揭，google下辣招，問下銀行點過壓力測試，再睇下而家究竟用家市場定炒家市場，先好怨天怨地啦

樓價同人口直接掛鉤，公屋排成5年，就算唔買都要租啦，關炒樓咩事？有限嘅供應，咁大嘅需求，樓價當然越嚟越貴，呢啲叫物以罕為貴，係大自然定律